其實BNO唔可以做旅遊證件有乜問題

我申請得都係想有咩事就移民
平時出入境咪用特衰户照囉
我又唔會好似支那狗咁玻璃心 用一用都唔開心嘅
同小學雞唔承認台灣獨立有乜分別？馬照跑 舞照跳
台灣人一樣好開心